報 Landscape architecture 一問

有冇second degree 報過HKU landscape architecture? 可唔可以分享吓經歷？或者有冇喺外國做嘅巴絲打分享吓？